派錢了，大家收錢，抗爭收皮，唔好搞事

大家開針

Jeng
買神裝

係回水 唔係派錢

啲錢應份架

正解 劏完係死牛 俾返幾蚊你搭車返屋企咁

係還錢
一萬只係還利息咋

買文具

推

請保持anger

好嘢

如果唔係手足, 港共又點會回水
就係抗爭, 打狗先有錢收

小陣

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

天滅人渣狗官

囤地果個免差餉果d 點止

屠龍小隊, 親身出黎打狗既手足就只係得一萬

每季派10000啦

多2個零就差唔多

On9 錢照收

抗爭完

我們要愛中囯

唔愛中囯就死

乜都完